[小心分化撚]今次三個，下次六個，再下次十二個出黎

人數決定一切？